父抱子搭𨋢被火車頭噴煙 勸止無效暴打煙鏟男

升降機內不準吸煙是常識吧！中國浙江紹興日前卻有一名年輕男子正在升降機內抽煙，剛遇上抱着孩子入升降機的呂先生，呂某進入電梯後便勸阻男子不要抽煙，怎料吸煙男子不但沒有停止，還向呂先生的臉上噴煙。結果，呂先生忍不住出手教訓這名囂張的吸煙男，兩人扭打起來。最終，兩人被警方帶到派出所，經過警員調解兩人均認識到錯誤，握手言和。

從閉路電視畫面可見，當時升降機內有不少乘客，惟一名年輕男子卻視若無睹地吸煙，抱着兒子的呂先生進入升降機後就勸他按熄香煙，怎料遭對方拒絕，吸煙男子更朝呂先生的臉上噴煙。呂先生將孩子交給妻子後，呂先生向吸煙男推撞斥責，更使出重拳暴打，兩人並由𨋢內打到𨋢外。

陳姓的年輕吸煙男最後報警求助，經警員調解，兩人均冷靜下來，陳某主動向呂先生道歉，見到對方誠意後，呂亦表示願意賠償醫藥費，雙方握手言和。

火車頭已經仆街
仲要抱住個仔做火車頭
所以話生仔真係要考牌

打得好

巴打中文考咩grade

眼殘？

閱讀理解U?

你個中文老師依刻可能想自殺

閱讀理解0分

打少啲飛機

are u on9?

自膠 我抵屌

上連登都要考牌 唔歡迎眼殘人士

真係屌你老母 你弱智定眼殘啊？睇見你呢d 柒頭衝出黎柒就想打柒你

應該兩樣都有 sorry

「准」

而家啲記者

成功騎劫

最終，兩人被警方帶到派出所，經過警員調解兩人均認識到錯誤，握手言和。

嚇鬼咩

大陸打架唔講和就二個都告
比人打還拖都會告

又升降機又電梯又𨋢

而家啲記者

對唔住咁多位巴絲

豆粉媽

冇租交要你走好正常

今朝返工行去搭車，就遇到條契弟火車頭，真係好想打柒佢

覆錯

搭車隔離有食完煙嘅煙剷已經好難頂，喺𨋢食煙真係應該打耙
btw，火車頭唔係解一路行一路食煙咩

睇黎上連登都應該考牌 先可以杜絕你依種一事無成嘅垃圾

笑撚死

多謝呢位reading 拎u嘅巴打推post

打撚死佢就啱㗎啦

香港希望出現第一個男人出手

弱智學人上網
死番大陸啦

呂亦表示願意賠償醫藥費
渣ga 屌完賠錢

岩呀
點解當初你老豆老母唔考牌先至生你出黎
搞到生左個智障

抵打

關我撚事咩屌你老母🖕🏿

死煙鏟食煙食到咁仆街

屌那媽大陸d法律真係，係餐廳比滾水碌親個官都係賠幾千，比著香港告到破產都得

巴打應該中三輟學

00後新會員？
考dse未？

@老衲-

你。。。 閱讀障礙

睇錯還睇錯
你又知人一事無成？

你中文F?

柒到

刑事毆鬥都可以握手賠錢和解, 真係一個神奇既國度
殺人強姦都一樣可以咁解決?

做咩姐你

其實落少少都可能無咩人睇
但你好柒唔柒，#2就柒咗

大陸就係哩樣好
打柒人唔洗留案底，頂多坐十幾日
係唔撚係都打咗先就無死

陳姓的年輕吸煙男最後報警求助，經警員調解，兩人均冷靜下來，陳某主動向呂先生道歉，見到對方誠意後，呂亦表示願意賠償醫藥費，雙方握手言和。

公安用左咩手段？

你無錯呀 一睇就知你老母無考到個牌

Link?

成功騎劫左個POST。明明已經唔係標題黨都睇得錯

搭佢膊頭呢度唔比食煙

老實講肯認錯又唔串嘴都算係咁啦
點解咁多人jer住佢個comment

回覆精彩過段新聞

終於明白點解我個FD做MISS成日改卷改到嘔血

打少D飛機啦

多謝曬依位巴打 感激不盡

老虎蟹都打咗先

陳姓的年輕吸煙男最後報警求助
噴曬煙咁 做咩最後咁柒

生仔真係要考牌
其中一樣係閱讀能力

恭喜您，你已經成騎劫這post

無打死 真可惜

經過警員調解兩人均認識到錯誤

錯誤係乜水？

開連登ac真係要考牌

反正騎劫左 巡例quote一quote

火車頭就係抵打

呢啲仆街見一個啪一個當做善事啦屌

唔緊要啦，邊個未試過眼大睇過龍

香港人生活壓力太大
難得有咁好機會發洩仲唔一嘢去到盡咩

澳門呢邊呢咁